覺唔覺 同人保持既唔係朋友 又唔係敵人既關係 好煩？

特別係 成日會見面 夾野 既人
唔覺意親近左 又要提醒自己 保持返一段距離
對佢失望鄙視 又要提醒自己 唔好記恨排斥佢

但現實中 全部人際關係都要時常維持住平衡

同事咪就係咁

點解唔可以親近

對住啲好撚多心計嘅老屎忽先煩
成日講埋啲柒野要人應